突發：拜登竞选团队将维吾尔人遭遇定义为“种族灭绝”

門表野都要扮下

重點係佢打算點幫維吾爾人

你地班友唔好係度日日鬧民主黨，以為選總統係選香港特首！打擊中共係兩黨共識，就算川普失敗，都要呼籲拜登制裁港官的！！

要拉攏大部分支持拜登的人都支持香港，我地先有希望！

721真相需要大家幫手backup

新界北總區副指揮官曾正科交代及回應記者元朗721事件

一定義到咁盡，以後拜登團結到歐盟可以一齊制裁的。

定義到咁就係為左做嘢！

香港人就唔係種族滅絕？

咁拜登當選，你係咪準備唔使美國幫啊

佢唔係老人癡呆，係本身就有漏口問題，從來演講都唔係佢強項。

咁香港人真唔係，都未一個個拉去絕育！

打壓你地嘖

你依個回覆正

其實話維吾爾族係種族滅絕，係有意切割伊斯蘭教

拜登:當選要搞維吾爾幼幼

總統扮議員就知道要做嘢啦⋯⋯扮唔會扮咁盡的。

滅絕就係當中共係納粹咁了

唔收所有盟國關稅、不過會搞tpp

搞tpp一定勁過收關稅。你自己研究下

咁拜登當選你記得日日鬧，打埋美國總統香港贏贏的啦

係奪回世界組織話語權，然後團結德國抗共啊！唔團結，打唔到咁強大的中共！

用愛興和平感化支那

殘體字標題

種族滅絕全世界都知, 就算德國, 伊斯蘭國家都知, 問題係知道左但唔做野

標題係copy文章嘎，要唔要翻譯成繁體俾你看啊 懵炳

知但係唔會全世界咁講，知道唔出聲直接講出來俾自己民眾聽係好大唔同。

最緊要識鬥黃。

咁咪幾好，小學生抄功課唔緊要，識得抄啱人就ok

兩黨鬥黃好事嚟
唔好盲反

識玩梗係拎上微博批鬥

咁咪食侵侵口水尾

同佢地比差十萬九千里喎

正常都要啦你有幾何見到殘體
仲咁串

又被trump lead撚住黎玩

侵侵：Sorry ，我仲評估緊

其實係要

下次記得轉做繁體字再貼上黎

拜登含撚啦你扮野，你都有份殺班維族人架

一邊移除支那關稅一邊大叫反對支那

我無懵炳咁得閒走去翻譯，link裡面文章都係簡體，你唔識看咪彈開，專門入來教香港人分辨繁簡體？

為咗選票真係咩都講得出

殘體

Trump 早幾日先講完，十一Joe即刻出嚟鳩up

link裡面文章都係簡體，我唔會浪費尼d時間。搞咁多嘢食飽無事做？

有咩好幫，歷史上「種族清洗」多的是，你幫得幾多？

好多之前既犧牲成就現今既我地，好似動物犧牲提供我地食糧，上年義士犧牲一樣

所以我地唯一可以做係好好活在當下，享受生命，係對佢哋最好既回報

標題係copy文章嘎，要唔要翻譯成繁體俾你看啊 懵炳

打搞曬，原來係支那人

我睇你扮得幾耐

扮到做完總統咯⋯⋯

拜登贏硬

你可以選擇唔貼

咁死L開，執字賤種

屌你老母，大支那膠

幾時返你個支那呀，支那賤畜

啱，拜登贏梗，支那今舖做硬世界第一

眾志tone

其實樓上成班撚樣屌乜嘢啫
拜登唔屌支那你話佢共諜；拜登屌支那你又話佢扮嘢
更何況佢依家屌支那更加係要支持佢
唔止多個人反共，甚至侵侵為咗贏佢會對支那更加強硬

成班人都唔知做乜撚嘢

支持拜登

拜登個仔喺中国大陸有生意
你想點打擊中共？

我帖麼關你L事，帖要你批准？當自己黑警管理員？

腦殘就醫下啦。

民主黨一野就煲劑勁既。先係取消一個中國，再來話種族滅絕=納粹。

其實定義左種族滅已經係好重要既一步，當選後為日後處理新疆問題提供左一個好重要既基礎

我帖麼關你L事

算吧啦，Biden 做咩兒登仔都係盲反，Trump 做咩柒事兒登仔都係盲奶，早幾日新聞講 Trump 仲評估緊係唔係 genocide ，驚影響美中關係，而家 Biden 食左頭啖湯

應該係有人爆左料俾國會先會咁做

叫hunter努力做支那生意賺蝕佢

拜登：定為種族滅絕係定義唔一定要幫 我會努力打到維吾爾人

China joe有冇本想食維女？

屌biden好正常；因為我點睇佢都覺得佢係共諜
但係佢難得出聲屌支那咁都要話佢真係堅無腦
多個人反共又可以迫trump更加反共同強硬
甚至可以帶動到更加多美國人反支那

兩黨鬥黃大家都識講
但大家一尾亂屌係冇撚用

如果你當香港係支那，我一直都返左啦。但遲少少可能會移民走，唔返了。

看緊你班支持特朗普懵炳點鬥死為止，口賤加無腦的人渣，等拜登上台打埋美國啦⋯⋯

NBA都未拉攏到啦，點拉民主黨

閱

美國民主黨應該係強烈譴責派
投行利益優先
幾間大行又幫支共螞蟻金服上市

以大愛感化
同中國做多啲生意
拉佢黎民主陣營

認知

認同

係威既，抄人既都咁大聲，小學雞咁，人地提出嚟就執人口水尾之後一定會講做得比你盡，又唔見你人地講之前講反正biden 而家講乜都得無壓力，反正上左台可以唔撚做，民主黨d 對華政策係咁架啦，口硬就夠呃d 傻閪

口交個個都識啦

之前民調好似講過話民主黨選民支持香港人嘅比例係高過共和黨
不過民主黨選民反共嘅比例又好似低啲，但都有五六成

計埋依家香港啲藍屍香港咪都係得六七成係反支那
班左膠未必係奶共，只係盲反trump同埋做埋啲嘢on9
繼續宣揚支那對美國嘅威脅可能會有少少用嘅

推 恭喜香港警察令國際重溫煲大721事件 成功指鹿為馬 - 分享自 LIHKG 討論區

你地班友唔好係度日日屌共產黨，以為回歸就係世界末日！一國兩制係國際共識，中國亦都講到明五十年不變，唔會出爾反爾！

得把口 係人都識啦 挑

殘體字

可以點幫
比本美國護照你都出唔到黎啦

就算係口講以而家睇似要夾實共和黨

客觀現實就係 Biden 早過 Trump declare genocide，就算侵侵而家宣布只係執 Biden 口水

當年嘅猶太人係叫老美出手幫拖打德國的，唔係救啲人出嚟，係幫手炸運送嘅火車

抄得啱就得la

同中國加強經濟關係
之後加強兩國友誼
再和平討論维吾尔人問題

而家支那政府有冇迫你條女同支那仔扑嘢？

美國民主黨都信得過？以前克林頓選舉嗰陣都話會全力反共，結果。。。其實叫親自己民主黨都冇好嘢

Biden will defeat Biden

我有時懷疑啲中東伊斯蘭國家同恐怖分子係咪完全唔知維吾爾人嘅存在 乜聲都冇出過, 仲差過基督教為主嘅美國

Trump 要declare 基本上係代表白宮講，Biden 講代表緊咩者簡單一句，Biden 講完無後果，緊係乜野橋都偷左先

侵做野 連登仔：哇 侵果然做到野

拜登做得更激 連登仔：門面野姐 點都要做下

連登仔為反而反嘅劣根性真係

咁嘅人本身已經冇資格做總統啦屌

認識抗同扮打嘅分別

選民有咩用？
係咪又要拎返奧巴馬出嚟bin c？

佢講下唔得呀！

當然未去到種族滅絕
只不過歧視本地人咋嘛，冇咩大不了

唔係共和黨咩？

但老老實實，對我哋有利嘅兩邊都要支持
等佢哋鬥黃

打咩支那體

選民冇用？？？？？？？？
美國選民係大撚晒，就算拜登上台如果俾班美國人同國會夾住都係要反支那
美國唔係支那；唔係得總統一個話晒事
更何況宣揚支那對美威脅咪可以推更加多選民去trump嗰邊
話選民係冇用簡直係弱智
同埋呢樣又關奧巴馬乜撚嘢事

屌你都費事
維吾爾族法案邊個搞？邊個推出嚟？
拜登所屬民主黨有心做就唔使喺競選先嚟做啦

trump開口話考慮緊定義佢係種族滅絕
前後唔使兩日，拜登即刻指控中共種族滅絕

香港人最鐘意睇門面野
唔係泛民點呃你咁耐
議員落左街鳩叫就叫做到野架喇

麻煩你睇返克林頓連任嗰陣政綱
再睇埋兩屆奧巴馬政綱再講啦
講咁多廢話，睇過未啊？使唔使我畀埋link你啊？

民主黨派選到更有機會打仗

喂驚你唔知提提你，嗰幾個總統民主黨咖

美國推嘅 美國國會批嘅 呀侵無得唔簽

香港人可能俾人人治慣左 以為呢個世界都係一人話事 其他人做野

我就真係屌你都廢事

你做乜鳩鬧翻人轉頭
比人識穿咗係支那人所以嬲豬

美國推定係共和黨嘅盧比奧推啊？講清楚啲啦

睇過，係親中呀，咁又點？
但有關選民有用冇用乜撚嘢事？
冇話過民主黨好過共和黨
但屌啲民主黨選民唔覺得會幫到幾多囉

鬥反共

左膠呢 左膠呢

屌，你講得親中就即係冇睇啦

Copy Joe

呢度嘅人冇咁嘅政治智慧 亦都冇智慧

你明唔明
特別係奧巴馬，佢政綱都係話要求中國改善乜乜柒柒
但係最尾咩都冇做過
上咗位就尸位素餐，講一套做一套

樂見佢哋鬥黃，但對民主黨冇希望
前幾任總統就見到
只係希望民主黨夾住共和黨鬥黃，咁就perfect

BYE登策略:
定義, 照跟 (拎晒佢D CREDIT)
行動, 同中共友善合作 (而家唔好講住)

承繼Obama助養中國市場計劃
幫助中國逐步脫貧 自力更生

咁就唔好下下鳩up到咁嚴重啦，講撚到麻木晒

嚴重？
不如見到哩個留言嘅接龍講下中共同港共政府點樣幫大陸人歧視香港人啊
我驚打咗篇論文出嚟

美國唔係共和黨

因為得共和黨撚夠票

根本站係博弈角度，香港人無可能唔支持trump

一個有track record 反支而又真係有希望滅支既人，對一個有track record 奶支但口講自己係反支但唔知效果既人 講咩香港人唔明美國人真實情況，屌，其實我明嚟做乜，每個人都係企係自己立場上幫自己利益最大化，人一定係用自己出發點去評論，票我就無架啦，仲要幫biden 講好說話助選害鳩自己？再望返台灣，反支陣型一樣係想trump 做落去，點解？因為佢先係對中共真硬個位總統，Biden 完全無往績support

唔係唔使, 係佢唔會幫

政綱包唔包括將性交年齡降至5歲?

好嘢，厲害
真係唔知民主黨推出咩措施法案反共？
我美國政治都跟得幾貼
卡特嗰屆講起我都跟到咖喔

嘎
支那仔扮香港人

嘎你老母臭hi 傻b

同意，但最好係夾住共和黨一齊鬥黃

你睇下上面啲人點講，我笑而不語

Agger

講個笑話你聽
一個4x年從政經驗，屌鳩一個新人4年做唔到嘢

哇好威威wa 跟得咁貼

盲侵粉就盲侵粉啦 仲扮

有無學過咩叫「口惠而實不至」？

行動：睇實特朗普個Twitter搶先一步

呵屌你，好嘢
問你民主黨總統做過咩反共，你答唔到
我講埋維吾爾族法案係共和黨議員提出，到最後總統簽署
你就話得共和黨夠票咩？
重點係你民主黨有冇實際做過啲咩啊？
我當你反駁話因為共和黨執政，民主黨做唔到啲咩
ok，睇埋奧巴馬政府做過啲咩啦？
我諗你都好難搵到啦，不如睇下中共係幾時開始坐大咖啦
我撐係有理有據，你？算吧啦，咩都嗡唔到
剩係你喺到鳩嗡，我係你就唔會繼續獻醜啦

我都覆緊個戇鳩，正正就係好似你咁講口惠而實不至
真係覆到嘔血

連中國都開到聲叫人支持拜登，咁你知佢咩料啦

你漏咗伊朗

唔緊要，驚佢唔抄咋

又口交

睇條友出d post 又唔似帶風向五毛，應該係真心trump hater

有共產黨認證既biden 都有香港人支持，真係好難得果然掛左"民主黨"三個字就會有supporter

不過講左咁多最後都要燈一句，點都好，Biden 大勝

收中國關税同tpp有抵觸？

既然係咁都想跟師兄呢位美國政治大師學嘢
08年班香港人仲喺度話自己係支那人
乜你會期望09年開始做總統嘅奧巴馬反支那咩

同埋點樣解釋massie喺啲反支那法案投反對
同埋mcconnell當時點解會阻條法案通過
佢兩個都好似係共和黨

推大佢

China Joe 同甴大大搭晒膊頭架

好似popo同白衣人握手一樣

唔殺到埋身你就梗係講得咁口響
到香港人比支共清洗果陣係咪咁同國際社會咁講囉

唔係落咗閘唔幫，就有得游說佢哋

維吾爾人：多撚謝

推撚咗

China joe

又嘥ac 點會唔嬲豬

thomas massie：
I voted no tonight on the UIGHUR Act (sanctions against China) for the same reason I voted no in the Hong Kong bill two weeks ago:

When our government meddles in the internal affairs of foreign countries, it invites those governments to meddle in our affairs.

mitch mcconnell：

。。。都幾難連續柒兩次

諗住深入啲討論
但始終都唔會奢望討論完有啲咩立場改變

屌你隻野分分鐘以種族繁衍為名扑幼女

講啫～乜都唔做講乜都得啦

拉

左膠做事多制肘

歧視下一步可能係種族滅絕
但同真係實行緊種族滅絕係兩回事

佢講得岩

連登俾盡咪幾十一百個有美國藉。成日係連登屌拜登，完全無撚用，都無意思

一步一步做緊姐 唔係冇

兩個凡是，即「凡是侵侵作出的決策，時事台都堅決維護；凡是侵侵的指示，時事台都始終不渝地遵循」，是 2020年美國總統選舉上，時事台評論美國政治新聞的一個口號。

trump個女冇？

其實係無撚用架，如果biden 係要奶共既，你覺得拉攏到班人就有會用？

民主黨最興扮完嘢呃完票乜都唔做
黑馬克林頓都係一鳩樣

打擊中共係兩黨共識

訓撚醒未呀屌你老母

係，成為國際共識，之後先可以有下一步，例如杯葛制裁